作左首英文歌叫Carrie Lam till tomorrow

In younger days, they told ourselves Hong Kong would be his own
And I'd found this place where justice never severed
For my life's too short for waiting when I see the five demands
Then I know again that I must Carrie Lam

Carrie Lam till tomorow, there's no reason to hold back
Beyond the shadows of tear gas and onward to the sky
Carry lam till I find the protest's end
For my life's too short for waiting when I see the five demands
Then I know again that I must carrie lam

Drifting on the wings of freedom, leave this smoky day
And we'll ride to tomorrow's bottom pot
For my life's too short for waiting when I see the five demands
Then I know again that I must carrie lam

Carrie lam, carrie lam, carrie lam

And when the heavy journey's done, I'll wash my dirty head
For the world and it's colors will be blue
For my life's too short for waiting when I see the five demands
Then I know again that I must carrie lam

Carrie lam till tomorrow, there's no reason to hold back

Carrie lam, carrie lam, carrie lam

push

唔想聽到carrie lam

首歌諗左好耐(15分鐘)

唔好意思 借一借個位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

不完美，可接受，有改善空間